唔投票=中立撚,以前屌過中立撚既自己反思下

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多